玩撚完了 咁就輸左130k

尋晚開左post話4:2 on9

今日都係走左去買

跑山跑左成日先借到130k

賣飛個呀姐都o左

玩撚完了 一切都完了

有賭未為輸
好似多角球，快啲補飛買角大

無戶口呀 同埋已經all in左

我輸左成億添

作好啲先啦

我將所有學費買哂落 曼聯主勝收息 希望開正啦

點撚樣還 比條女知一定叫分手

條友賭精蟲

條女最憎人賭錢 玩撚完

仲有下半場呀
有賭未為輸呀

13萬?貼張飛黎睇下?

同條女一齊緊 點攞出黎影

輸得130k就死埋一二邊

你真唔真
我輸左7500已經想死
第一次買波就中伏

輸左好多口 想博反彈 唉 今次真係徹底輸左

快d中出佢啦 過埋今晚mola

點還呀 搵埋都唔夠比息啦

好多假膠，貼飛啦，得過講字

攞張飛出黎影就真係即時分手

比你玩撚死

又出黎撚狗